面對極權，香港人拼命抵抗

從來希望與絕望都是一線之差

面對死傷無數的手足，大家根本無放有棄的理由

革命未成功

全球仍雖抗共

五毛開始吹不同假新聞假消息仲同時散播失敗風仲用港共派錢收買人心

吹風Trump不能連任，武漢肺炎係美國放，革命失敗，捉肥老黎，叫人垃圾會唔好投票等等嘅假消息同資訊擾亂全部人，令全世界分心

仲見唔到敵人其實已經無棋？